今日係白色情人節

又如何

但冇情人

約左女啦

Pi day ar

關仁隱仕

點解冇人送花收花

有朱古力

白乜春色情人節呀，啲架仔嘢好型呀？
白色情人節係你回禮用，2月14有冇女送你嘢先？
冇？冇嘅話白條閪呀，今日不過係星期四！

Dllm